覺唔覺我曼越柒 香港就越有轉機

今晚輸波 泛民大勝
我曼捨身成仁

不反曼了

香港搞成咁 仲邊有心機反

屌你老母？

係

3:3啦 獌狗點會咁勁真係cup到

Yes